# Testes automatizados de Front-end com Cypress.io

## Como reproduzir 📍
1. Confira se o Docker foi instalado e se está em execução
2. Abra o prompt neste diretório e rode:
   - docker build -t front-end .
3. Após concluir o passo 2, execute este comando:
   - docker run front-end .
4. Os testes serão iniciados

Aprecie!

ℹ️ Para reproduzir sem Docker, não esqueça de executar 'npm i' antes de 'npx cypress open'.